一場波班猁狗嘅狗性爆發哂出黎

又空難又斷腳

輸唔撚起就縮返入老母個閪門到啦死猁狗

和都咁

又話平常心,咁嬲做乜

唔撚講以為輸左個決賽
失個2分癲狗咁

平常心都咒人地空難死
再上心啲真係唔知咒咩

佢地親手揸飛機嚟空難

恐怖分子

平常心地空難

見到啲死猁狗咁嬲真係好開心 平常心

成班怨婦

冇家教係咁上下

大屠殺

有料一早456啦 仲等補時

應該係新疆集中營既級數

失3分會點

希素球場殺唔少

眾籌買起愛華頓

早幾年雲迪克踢拿玻里嗰陣差啲斷人腳
安76依家覆桌咋

係希素示範過

殺咗祖雲達斯39個球迷
好彩天有眼 祖記嗰場贏咗
但其他英格蘭球會就唔好彩啦
冇啦啦比猁狗搞到冇得出歐戰

唔咒你空難執到啦

唔敢反猁
我哋疤狗私下接觸古天奴死全家
佢哋猁狗私下接觸vvd werner thiago就天經地義

又唔使一碌9打人地一船人既

駁吾刀

認真, 屌var嚟講, 利狗真係最無資格

又怨

屎眼睇波?

黑哨唔洗還?

怨婦猁話人怨

當初啲利迷講咗半季拉莫斯就叫人怨婦
你講返早幾年就唔係怨婦?
收皮啦你好得利迷幾多呀

我唔係計緊有無喺var得益,
而係話當隊隊都屌緊var有問題嗰時利狗唔出聲,
而家燒到自己就周圍吠, 怨唔公平,
慳d啦

要人唔要波 收山腳就唔俾嬲 係狗性
仲可以屌人唔係平常心
要傷者斷腳就絕對唔係狗 好有道理

雲迪克斷腳有事祝福區

利狗係柒
但利點會無出聲

幾時隊隊都屌緊var嗰陣利狗唔出聲?
上年都屌唔小啦你選擇性失明姐
外國利迷都話var is killing football架
klopp上年都講緊"VAR can be improved, it can"
又睇唔撚到?

貼埋link俾你in case你話我9up冇sources

早幾年我講嗰單遲你講嗰單半年
笑猁狗怨婦係因為沙拿自己冇態但你哋賴拉狗

雲迪古咪斷左腳 佢地仲唔滿意

早幾年係你自己講架喎
大家都係搵返早前嘅嘢嚟轉移視線 利迷就係怨你就唔係怨？
再者嗰陣講最衰都係拉莫斯嘅根本係其他球迷講嚟玩膠仲多過利狗

咁樣你哋都接受到真係狗嚟

柒頭老婆好L忙

好彩佢福大命大先冇事，呢下收山腳嚟猁狗提都唔比人提

人地話冇輸呀

咁人哋提斷手你又笑鳩人怨？
我依家就擺到明笑鳩你同利狗一樣咁怨架喇

個陣咪就係愛華頓贏聯寶冠軍都搞到冇得踢歐聯

利狗平常心啲啦話晒打緊全勝榜首
傷正選龍 左翼肺炎復出 踢踢下傷埋後防重心
執到一分咪好彩囉
平常心啦

對應返個post主題, 好明顯講緊連登班利狗點樣雙重標準啦,
你係要攞領隊, 外國球迷嚟講

ok咁跟你講外國
首先多謝你條link, 無錯klopp係講得啱咖, var can be improved,
講呢句說話時就係完咗場靠var先嬴曼城場波,
風涼話邊個唔識講

上季猁拎完冠之後仲想破積分紀錄
full team輸比鏝阿之後就話hea踢先輸
歐聯出局就話好彩出局，唔洗特登周圍飛嚟飛去踢
社區盾 聯賽杯比阿雙殺就話唔志在飛機杯
同cctoy一樣立於不敗之地

嗰場黑撚咗鏝幾個pen當睇唔到，獌狗合法拎pen猁狗就大大聲

人無恥便無敵
U win

猁狗

收皮啦屌你老母扮理性
輸波叫improve你咪又話鳩人輸唔起
贏波叫人improve又睇唔過眼人呀？

再者上季都大把利迷講var有問題 你選擇性失明咋
利上年都俾var吹返轉頭唔少次啦
反利反撚到屈鳩利迷冇反var

自己提舊事就ok
人哋提舊事就怨婦 唔撚知邊個無恥啲呢

乜撚嘢叫當睇唔到
狗竇大把人話唔應該吹
定係下次吹錯要出公海道歉？
想知你巴狗吹錯你會唔會出嚟跪地認錯

依家講緊猁覺得雲迪克收山腳無問題
畀人踢就周街吠喎

原來一早不已敗

我覺得有兩腳問題 咁點

從來無輸過好未

所以猁狗收人山就天經地義，人哋收猁狗山就全隊空難死

呢啲exact7ly就係樓主講嘅猁狗狗性

講咗咁耐條友都仲未明我地恥笑猁狗啲乜

一失分就叫人空難
跟住話人怨婦

波台金杯

平常心

Pk啦，今季流流長，到季尾完賽季前，要死幾多人

自己破唔到大巴，球員老羞成怒踢茅波就話自己秀才遇著兵

去花園街啲體育鋪整個平常盃比我利啦，我唔想比人咒

老羞成怒
自己拉嚟拉去, 又搬外國球迷, 又link又剩
最後d狗性爆發到 不過你臭口我又唔會同你泥漿摔角嘅, 你咪繼續屌老母囉

係喇係喇, 上季連登除咗利迷之外, 隊隊球迷都話利物浦全季神秘力量, livarpool啦, 嗰時又唔見你哋出嚟屌人全家咒空難?
而家又話利迷有講var有問題

有無講var都好，失兩分，咒人空難死，係咩玩法？

好彩依家無球迷入場
如果唔係班臭猁狗又重演希素恐襲

咪撚扮正義啦屌你老母
自己喺波台google空難隨手都搵到幾十個post啦
你疤狗咒鳩自己高層空難都唔止一個post啦
依家走嚟話利狗咒人空難 咁你係咪又係狗性呀
自己咒空難就天經地義 人哋咒空難就出嚟屌

點睇肉酸呢啲皇巴利嘅雜種狗

邊撚到秀邊撚到才

暴動都似

無評論嘅空間

自己泥漿話鳩人泥漿
一味口講利上季冇反var又唔攞證據出嚟 我依家再屌你老母咁點呀

依家話緊你呀
死猁狗
想轉移視線呀!?

死猁狗全家都賤種嚟

一開始一直講緊連登利d狗性,
你想回應我但又搞唔撚清個post明明講緊乜,
跟住又搬領隊, 又quote撚埋link外國球迷又剩, 都唔知你做乜鳩

最後老羞成怒爆哂d狗性又話我泥漿先
型撚到震

最後, 咁你哋無反var, 我攞乜撚嘢證據呀

咁人咪話緊愛狗你啲朋友貼napoli出嚟又係咪轉移視線呀屌你老母

吹？唔講得？

高普講嘅又唔算風涼話嘅
但利迷真係唔會得完益之後，承認var有問題

你知唔知乜撚叫泥漿
屌你老母唔係泥漿
你話係就係 唔係就唔係 乜撚證據都搬唔到出嚟口同鼻拗先叫泥漿
再者你話人冇 口講就係？

英超踢咗兩輪係咪已經証明VAR係非常on9?

呢個post入面都唔小利迷話英超var on9
咁依家利物浦上至領隊下至球迷上年都話var要change話var on9
咁依家有冇資格屌鳩var呀屌你老母個閪

人哋隊波有var爭議, 所謂利迷走去搭嗲兩句就叫做屌var
殊不知當時最獲益就係利
而家自以為被var所害就衝出嚟激動話var要change, 對面隊空難死全家
而家係屌緊利狗虛偽扮撚哂嘢呀
你真係完美演繹緊狗性

大家可以睇下當var幫利物浦時，利迷嘅反應係點樣

紅軍英超僅領先6分……假如沒有VAR的話

人哋屌var 利屌埋一份就叫搭嗲
得益嗰陣閒就殊不知最獲益就係利
贏波屌VAR就風涼話
如何才算屌咗VAR？

咁上年9月話鳩var同香港政府一樣又叫唔叫屌VAR呀屌你老母？
順帶一提呢個post上一場係利3：1紐
當中冇人用var得益
咁叫唔叫屌咗？
根本一路都有人屌
你自己睇唔撚到就話人冇咋嘛
柒完仲喺度狗性狗性 屌你老母on99

#30
"但如果佢consistent地咁樣判嘅話咁都冇咩好講啦"

而家真係好consistent咁判體毛越位喇

咁啱同一個人

假利唔計啦 我地利迷邊會咁

我已經講咗自己個立場
“我自己覺得(體毛越位)係有少少糾枉過正
但如果佢consistent地咁樣判嘅話咁都冇咩好講啦”
即係話假如var唔consistent咁就有問題

而今次好明顯睇到var劃線唔consistent
今次畫咗mane條線落elbow
但正常嚟講offside唔計頭腳嘅話係計可以合法入波嘅位置 通常拉線會拉shoulder/armpit
你可以參考返firmino對阿士東維拉球劃線同今場有咩分別

#93

自己睇個分別
如果佢拉去armpit/膊頭咁我都冇嘢好講

你係咪quote錯人
我想講嘅係post內好多利迷都唔覺var有問題

係 我想quote #91

咁但係有利迷覺得有問題
有利迷覺得冇問題
所以呢？
要上年100%覺得var有問題
今年先有資格屌var？

得益就無問題
失分就有問題
我想指出咁樣有d肉酸囉

上年var得益完, 有部份利迷覺得有問題, 有部份覺得無問題
然後又開埋d 風風騷騷嘅topic, 消費香港人
「分一點神秘力量給香港」般尼 對 利物浦 6

到今年/今場被var所害, 就又死全家, 又空難又剩
你睇到呢兩年利迷對var態度個分別未

咁都叫消費香港人 你都on撚鳩
咁利物浦越好運香港越沉嗰啲垃圾post又係咪消費香港呀
嗰期你哋笑鳩利撚新秘力量陷害香港
利撚開返個post自抽+祝福香港又風風騷騷？

同埋唔明你講個態度同利迷今場有冇資格屌鳩var有咩關係
一開始你話上年冇利迷屌
點知其實係有利迷屌
而且利又唔係得益最多嗰隊
夠竟點解“認真, 屌var嚟講, 利狗真係最無資格”
定係要由上年開始就叫人空爛死全家先有資格屌VAR？

輸完72諗住呢場羸返出氣…
依家又谷住谷住

愛華頓痛失兩分

大把人屌啦嗰陣球鳩毛越位

咁你使唔使叫返上年屌利物浦VAR得益果班
出黎為今場平反下先
如果唔係我覺得有D肉酸囉

有冇閘係猁狗未爆過

一開波vvd就比d茅柴收咗皮，有料都變冇料啦

你都識講上年啦

原來逐年逐年計
咁利迷今年屌返var得唔得？

3個正皮講到大把人，你都幾誇張

成班盲反個post 得個標題有講空難就比你講到成個post 嘅利迷都咒罵緊人咁

仲有好多自己慢慢google啦
冇可能cap晒咁多出嚟
有人屌有人撐係好正常嘅事
講到咁死話冇人屌真係自己攞嚟衰

反利就是態度

Twitter 傳VVD 要抖 7個月

個標題咁樣你地仲入去留言同推想講又唔敢講 咁撚廢架

7個月後再斷腳

唔講你又話廢，講又話人痢狗。公你贏，字我輸得未

同埋下次洗唔洗開會傾咗標題先開post 呀

又話ynwa 依家自己人開完個搶口po又要割席

拎咒自己隊高層同咒逼和自己果隊既對手空難比

根據利迷標準，呢下係咪要成隊利狗連埋利迷一齊死全家？

你㩒入嗰個post 先啦 冇人理過個標題 得你呢班盲反喺度放大黎講

咪係囉，平常心啦屌你老母

咁咪即係冇人覺得有問題囉你地收皮啦 要鬧人咒人咪認囉 男人老狗又唔認仲要割席好肉酸

屌/咒係因為收山腳,都可以作到因為和波就屌
出收山腳牌都無張,班球迷都可以變+2GC, 屌返利迷轉頭
原告就變被告, 再唔係就拎其他事一齊講

爆愛閘唔計？

關割蓆咩事，問題係冇人討論過呢個話題，你最多可以話樓主個標題惡毒d，但其他利迷都係屌var冇屌鳩拖肥糖，一個標題就可以搞到d道德撚其實盲反就盲反啦)上曬水

[80m小醜曼迷呵呵笑]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立黑警國安死全家吹水區

消費香港人??

以前空難topic的球隊post
大量球迷會覺得over左
開過個新po 算
唔知點解而家變左常態

與其話人道德撚
不如杯葛哂d空難po
咪撚俾位人入好難咩？

佢斷腳 你條女做g
幾match

條友7能到
雙重標準比人斷正
根本迫人反猁

要成隊空難死

愛狗仲未死全家
猁已經冇左世一龍門世一中堅同世一中場

講真 碧福特又唔係有惡意整傷雲迪克 受傷就係比賽一部份 鏝每季都有一兩個傷足大半季架啦 上季社區盾夠踢到辛尼長抖 係度怨乜

痢狗真係球壇黑社會

咁樣唔洗紅

Pin呢個啦
屌佢老母臭閪痢
成撚日講到文尼好撚好球品咁
同沙拿兩件賤種插唔少水啦

文尼先最陰濕

而家到佢斷腳算唔算報應

文尼洗唔洗空難死
根據猁狗邏輯

改圖嚟

仲講緊空難斷腳?
利迷而家要你死全家呀
唔爭在 阿球證先生落埋地獄啦

Btw真心唔知佢話幾條友都茅到hihi
係講利記定愛記

踢左5週，再望一望聯賽榜，失得最多波係痢狗，黎緊再無埋VVD，啲波一定好睇場場入球大，若要生活好，長買海鮮痢

其實佢地都幾黑
VvD早兩日傷 都可以係英冠簽人頂住先
啱啱閂窗先嚟傷 利記真心慘

慘乜鳩開心左咁多年

賣懦夫雲嘅下場

上年-6同黑足成年唔洗還?

有 vvd咪一樣輸七粒

見到猁狗射唔出真係好開心

我地曼聯畀佢地咒左唔知幾多年啦

有料就唔會傷一個球員就失分啦

估唔到英超官方咁黑暗，更估唔到其他球隊居然仲喺度落井下石 第時如果遇到呢啲黑箱作業唔好指意利迷會幫口
p.s. 非利

唔好撚on9啦
指意痢狗幫口
叫佢地開少個抽水post都難啦

依家係講緊班猁狗輸唔撚起把口臭
猁狗幫人笑撚死人咩

唔滿意咪搵人落場買起Pickford 對腳囉

猁狗仔幫到咩口呀
香港球迷會俾猁割蓆猁狗仔幫到口未

反cup嗰球靚波俾無理吹走咗，本身係利贏，何嚟輸唔起？

平常心到叫人全隊空難死
猁狗認真起嚟平平都要奶猁狗腳趾

利迷唔爆閘，我地都偷笑啦

已經等緊是但一隊有人斷腳去爆閘啦
幫口幫口笑呀？

谷住谷住

咪咁多口啦
人哋殺完祖記球迷
連自己球迷都敢殺
何況我哋班波台狗

平常心啦

算啦 真心呢啲人唔死都無用 講完又駁埋曬啲垃圾野 比完證據又話風涼話 浪費口水同佢講等於浪費自己時間 等佢哋自己圍爐打飛機 算啦

又係你老母臭閪 睇路呀 柒頭

猁狗幫口係咪都市傳說黎？

以前其他隊斷腳多數都係嘈到底應唔應該紅牌
點解今次完全冇人傾球例